狗公光復旗手

TG:@freehk60737944
WTS:9493 6929
此人經常恐嚇手足
佢話會報警，又自殺
用呢啲無恥嘅手段

有冇啲cap圖睇下

例如呢

相